（有圖）華友股份派油派奶派充電宝

真定假？？

觀塘喎

轉發當報警

張相幾多年前

近排架

對面馬路個個都着長袖衫喎
近排回帶咋掛